[求救] 岩岩諗住叫人一齊落club玩，唔小心講錯一齊落disco..

比人笑到面黃而家
如樣不失霸氣地應對

補番句 係disco間離間club disco係得老餅先去

我要去disco

答：其實你係想話落的士go club玩

答佢我想玩bosco

話說幾年前有個來自深圳嘅大陸同事無啦啦話「不如我地放工去(廣東話)蹦迪(普通話)」一開頭我地唔明佢講乜春，後黎解釋即係話去Disco，俾我地係背後笑撚到宜家

其實disco同club有咩分別？？有冇大哥哥姐姐可以講下

90年代咪叫disco
其實咁上下野黎既姐

我同班老死成日都落DISCO溝WET妹

兩樣野黎好似

咁你講下有咩唔同先得架

I’m walking in sun

唔知

此post已完

落D

話講錯 係想去Disney

其實兩者有咩分別

Disco係大舞池，跳舞yo女為主，有啲特定流行舞步，間中會播某啲經典歌然後全場人一齊跳，邊位多U字形或者一字形梳發位，
Club舞池細好多，有唔少企枱，有卡位同朋友劈酒圍內玩同間中出去鳩un撈女為主

其實club都係disco演變出黎

收晒皮啦disco應該